從沒有放棄過心中的理想～各大學生會起身罷課！

今日係家駒生忌
海闊天空呢首歌更加適合今日唱

「今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我
可會變（誰沒在變）

多少次 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過心中的理想
一剎那恍惚
若有所失的感覺
不知不覺已變淡
心裡愛（誰明白我）

原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我」

宜家中大哲學系 理大學生會已經響應
其他幾間大學都群起支持
6月12號 罷課 罷工 罷市

堅定流

push

大學都完sem啦
罷工，拎曬銀行d錢出黎先係真

都sem break啦屌